富途牛牛 新手一問（存錢問題）求救

各位ching，我係富途牛牛入錢落去美元帳戶，但佢成日話我資料錯誤，搞到變撒回。
咁我啲錢點樣拎返？要問返銀行？點處理？

我入港元帳戶冇呢個問題存在，成功入到錢！

唔該各位大佬

nmsl

聽人講富途牛牛買股最好，我先試下

搵人工客服退，幾個工作天到手

銀行個邊？ 咁thx你先！

牛牛果邊

好，睇下點搞先

係咪在線客服？

係個app好用唔係買股最好

Yes, 跟住轉人工，你照講你問題就得。
上星期我拎錯bank account 入錢，都有得退

唉，新手！

買股係第二好用

原來係咁

下次我都係直接過港帳再轉美帳算

搭單想問點解買唔到原油，係唔係要開通帳號？

入港元
然後係牛牛apps用港元轉美元

冇得就咁入美金？

但點解個Account叫
港股孖展，美股孖展
係正常既？

唔正常喎
點解玩孖展

正常, 你唔好手多買多就得

正常，你差少少唔夠可以借埋比你買
用到孖展額就會提你
自己睇緊d唔好用到孖展，或者用左即日入番錢都得
1日息都唔多既

琴日先用完美元入，恆生轉完再入落去

下次會咁做

唔好咁做 個兌換率好差

按撚晒你啲貨
遲下黨會多謝你

宜家支那牛美股一定要開孖展有無其他推介